點解cctvb咁鍾意播外國版既珍惜群組？

見呢排咁多人講我又想講下 而家有乜外國大型活動好似運動會，外國元首訪問，都鍾意播D十幾二十人既示威，仲要比佢講半分鐘 有時一人示威都可以講
香港既珍惜群組反而仲短